有無手足已經向Now屈服了

唉最後688$買左

不過諗起班窮鬼無得睇，條氣都順返d

幾舊水都比唔起
唔值得做球迷

個sales都係咁樣同我講

豬sir好廢,
俾sale激一激就俾錢

4年1次都比唔起 勁寒酸

公司有now
OT到睇埋波先走

死驁狗你泵人幾拳佢地送埋電視比你添

我心太軟

1088 入左

班窮鬼酸到

食少幾餐lunch都買到了

係咪做到680??? 我幫你買啊咁

賭場波都無左啦

一早買咗啦

有錢賭波 無錢睇波

688咁廢不如唔好睇
比左1080

688 都要左計右計, 食兩餐放題都無撚左啦

點解可以688～求教學

The club 100分

點解唔比多兩舊電視睇

做sales 仲要返六日 真係賤過狗

琴日去csl專門店問d sales拎世界盃通行證
佢地問都冇問我係咪The club會員就派左2張比我
唔知問佢地拎多幾張得唔得呢

利申:真係會員+csl特選客戶

無 now tv wo

果D一日pass黎架咋?

續約免費俾我

係啊 所以我諗住偷雞問佢地拎多幾張 見佢地仲有好撚多張通行證

係邊？網上sales?

去你到睇ok?

榮華一年都唔只688

上網咪有直播囉，裝果d都on9

我鐘意自己一個睇
唔想有人嘈住

網上行續約送Now通行證

好彩一早買左880
安心哂

我地入波個陣 你場波開左未

加680係用電視睇定係用now e?
如果係電視我都想屈服

有錢都唔想比

唉乜撚野？比完錢出post安慰自己# #dog

返大陸睇

屌你老母呀

波台手足賭少一場啲錢都係到啦

搞手打個和

上網都有link睇

我係唔會俾錢睇嘅

上網好清好順